我係林鄭，俾人制裁完先發覺上個網乜都寫明唔俾用⋯⋯

Microsoft 365 用戶條款第4條

MacOS 用戶條款第10條

Zoom用戶條款第12條

Facebook商業條款

有冇律師巴絲救吓我⋯⋯
我升你做AO⋯⋯

用你自己崑崙銀行戶口 每人派一蚊港紙
迫本港銀行收錢 唔係就制裁佢地

咁咪全港攬炒囉

信用卡公司唔俾我用嘅？

推

林鄭個fb page 仲係度既? 有冇人一齊提醒下facebokk

如果有人知道我用呢啲服務

走去同間公司告發我違反用戶協議我就大獲啦。。。。

哭𠹌咗！。。。

用Linux send Weibo

無official support嘅linux（唔係red head/ubuntu哩啲）應該真係ok，反而係weibo有冇美國office

SDN呢啲page都係公關幫佢開，點都唔會係佢自己用。真係好想知佢private有幾多嘢睇

Open source 點計?
只可用冇google service 既Android

咁佢平時喺公司咪用唔到電腦囉？

部電話咁就廢咗

今日777心想;"早知當日唔好咁寸,我少做咩野呀!!
無人話我聽咁Q大影響!!"

應該用到，睇字眼都係ban transaction/不可來往，但open source software而且唔加configuration/support嘅話係唔會同公司有任何來往，而open source software都係任何人都可以download/modify/use甚至redistribute，發佈者本身都無方法限制任何人用，政府都無理由叫所有人停埋open source

不過到尾用乜都無configuration/support都夠達到目的

例如android就係貴在google services，ban咗中興咁中興等同無晒成個package

其實美國政府要研究 制裁埋有美國專利嘅器材都唔俾用 搵人去美國參議員建議吓

篤灰Facebook

睇你班廢青都唔敢去twitter @Facebook 話

@Facebook Carrie Lam () is violating your community guidelines by opening a Facebook page as a Specially Designated Person under US Treasury sanctions. Take this page down now or we report to OFAC.

架啦

有啲 encryption 技術都係受管制 唔俾出口 不過以前揸得鬆

Anyway 佢哋係咪唔用得 https 只可以 http

但係點阻止佢自己偷黎用？係知某国人最無恥

You have no stack in the world

outlook都無得用?
政府email用咩send架?

如果佢個 Facebook 唔係個人性質，係用特首名義開，可否逃過被 close 命運？

乜佢平時係公司會用電腦既咩？
咪又係得把口叫班細做
佢係人肉播帶機之嘛

華為機咪無Google Service

去剪個頭髮
整個容 磨平指模
最好隆埋個胸
之後開返張新既身份證 同護照

八達通都唔識用嘅人，唔會有自家面書戶口啦

因為咁你仲未出到稿回應？

屌開個鄭月鵝味用得張相除眼鏡

take this down now
唔洗咁冇禮貌呀

原來賺緊人錢就唔可以搞人
咁大陸做乜關人地領事館

改吓囉

新娘微博冇記錯係美國上市個喎

照用LO

你唔係就係想要啲咩？仲話信中央唔驚

睇錯磨平個胸

仲有黨的銀聯!

推！！

巴打咁睇得起我🥺

push

林鄭需要樓主量子力學幫手
制裁只是一個概率！

如果TVB幫佢播片會點？

用咗都唔知啦

用佢老公個張囉

屌 高質

Done

香港所有銀行戶口都要凍結
供樓都要搵錢清左個貸款佢

Microsoft唔比用唔知佢點睇文件
定以後下屬幫佢print哂出離人手批奏摺

叫佢同事開
然後佢企喺後面偷睇

連登分分鐘重有效率過佢私人秘書

淋病媽媽被制裁的第一天點過？

電腦屬於香港政府名下，都唔關佢事，實有得用

IBM Lotus Notes

又回力鏢

@咗唔是廢青

想問下啲網唔用得，如果佢唔開官方acc，求其開個email去登記acc其實公司都唔知係佢，如佢用太空卡登記whatsapp之類，咪可繼續用囉

佢部HP 好慘

佢識撚上網咩

好撚慘

不過抵撚死

政府用lotus notes 嘅，唔驚

保險都買唔到

紙信

電腦系統用UOS,手機用COS,browser用360浏览器,,,驚閪?

好撚驚

多謝整理

協助受制裁者，之後連老公都制裁埋

果然係不需要用八達通

777: 碌老公呀仔張卡

香港佢話事 無人知啦

電郵改用 但又比國家睇晒

Facebook要人幫佢檢舉
但事實上如果有人得閒去Facebook檢舉
咁不如去CIA檢舉Facebook唔做嘢
都係檢舉唧

舉報師出動

Report!

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

都唔係佢用ga la

林太可以用銀聯卡

正

愛國用麒麟

Facebook個檢舉功能好廢
最好係有記者走上facebook公司問

無microsoft啊

咁得閒不如問美國總領事館啦⋯⋯

大家都係想了解吓發生咩事姐
絕對冇打算勾結外國勢力或者鼓勵制裁嘅意圖

✅ done
God bless America

家人都受影響

八達通都唔識用，應該唔會用visa master

以後用百度囉
百度什麼都有

我想知佢啲之前買啲保險點交易

好擔心佢會用唔到lotus notes

用we7 pay啦

全部美資公司都煽動群眾憎恨政府
用國安法查封佢哋

咁出糧係咪現兜兜幾廿萬cash比佢

長知識

班狗平時用Facebook直播
但HKPoliceForce個page應該都要被ban?因為都算曱甴強擁有

林手足

寫信比Microsoft 投訴

Mr A: 用Linux

要搞哂十一個人

有無人上過fb睇下林奠嗰個仲用唔用到

化灰都認得佢把死人聲呀

用假名囉

唔知佢有冇用WhatsApp 呢

Lotus

weibo 都係俾人 ban
遲下又變內聯網
用返 Email 算啦

律政司大波驊快撚D控告美帝

以後要用微博寫野啦

咁會唔會制埋公關

lm

thunderbird?

姐姐篤灰唔使上SDN

有自己公司律師睇住，否則萬一疏忽公司要比美帝政府罰死

架啦

只可用手寫信啦

咁IBM都唔用得喎

我係秦始皇

政府庫務處可能要直接比現金港幣出糧

香港政府所有電腦系統係咪冇得用windows？

大家返工時記得要睇清楚客戶
有冇係制裁名單入面既恐怖分子

如果有公司/老闆係幫恐怖分子服務
記得如實報告
否則間公司遲下剩俾全部銀行杯葛都即時收皮

政府轉緊cmmp, 用outlook
放棄咗notes
ceo頭水轉

有冇人知固網同流動電話服務有冇影響

d 人壽 危疾 醫療， 屌， 之前林作唔係不停上黎賣廣告咩， 叫佢出黎答下， 好好運用下佢大律師+保險佬嘅經驗

將來柒柒如果簽字文件後，透過Louts /印刷發出，收到要舉報，邊個幫手印，用邊個sofeware send? 幫忙轉播柒柒的影像/聲音，亦要舉報...

以後要用抖音了

呀仔已經成年，唔係 family member

林奠：我連八達通都唔識用，邊識上網

你地咁樣好過份

無證據唔好屈林鄭月娥偷用人地既野。無 Microsoft 點做野呀，隨時機都開唔到，錢都比唔到阿爺，你有無用良心去支持黨呀

陰公，阿仔仲讀緊博士，陣間寫寫下論文比人停機點畢業呀

架喇

聽講佢睇facebook係叫下面啲細嘅print出黎俾佢睇

要換過部用國產cpu既電腦啦

潘樂濤今舖俾人火燒連環船

記者朋友快手moon 住林鄭日常用緊咩程式

apple ac 冇左仲用唔用到呢

如果佢用，微軟要罰錢

唔係針對習鄭，但唔想facebook之類犯法

Linux要自己compile

we do suggest immediate actions should be taken
會唔會好少少

好想知啲公司最後會唔會真係跟住做

政府不如拍條片講“特首被制裁後的生活”

佢應該電話都唔可以用？google apple 都要bam 佢
用華為啦柒婆

林奠依家係咪要現金出糧？

點禁止佢用Windows?

icloud d 想仲keep唔keep到？

當你一connect to internet ,理論上就已經可以做到

email？lotus notes係IBM喎

淋病：我用開現金

到時係咪封晒佢google, whatsapp ? 咁佢咪要用華為手機，we7 果d ?

政府入邊律師同AO一樣人工喎
升做常秘先算啦

其實佢連八達通都唔識用
ban啲咁高科技嘅嘢可能真係對佢冇影響

嘥氣啦 fb咪又係到

最理想係有記者攞住張相炒大佢俾美國微軟睇到

推張相上twitter先

唔一定即時ban到
但提供OFAC服務係好大罪
微軟就算最後ban唔到都要做個樣調查吓咁
之前俄羅斯被制裁但用到windows, Reuters都有去問

40bit des
佢地班it狗執正來做有排煩

Linux 囉

android iOS 初時都有同意書簽咗架

佢哋啲機係咪無得再落 patch

老實講 佢一樣會照用到
發少陣夢

佢連八達通都唔識用，智能電話係咩嘢嚟㗎？邊個邊個，幫手攪攪個電話，乜都㩒唔到，問吓呀爺點攪啦！😂

以後變咗個廢人差唔多，起居飲食都要人照顧（代辦）

轉載：
書生仔細查過，發現今次制裁唔係咁簡單。
參考過幾個專門研究「美國制裁」的律師行網站，都一致強調最好規避列入 SDN 名單中，因為其制裁的覆蓋範圍仲大過聯合國制裁，入得去就意味著同成個國際市場分離。點解？
▍(1). 11位官員被列入的是叫做「Specially Designated Nationals And Blocked Persons List (SDN)」的黑名單，依個名單入面多數都係啲恐怖份子、大毒䲷、種族屠殺的罪犯。入得名單者，「想出返去，唔係咁易」，一來無自動取消機制，二來即使美國政府肯撤銷，平均亦至少數年計。
▍(2). 制裁指「美國人」禁止與 SDN 人士進行交易。這裡的「美國人」泛指 1. 美國公民（無論身在何處）、2. 合法永久居民（無論身在何處）、3. 根據美國法律設立的任何實體（公司、組織、機構、銀行、金融機構）、4. 位於美國的所有實體及人（例如其他外國公司）、5. 美國公民擁有或控制的實體。
換言之，基本上我們熟知的美國（跨國）公司 google、微軟、apple、visa、GPS 等全部都係射程範圍，想再用佢地既所有服務、產品都唔得。即係等於封殺晒 SDN 人士大部分國際活動。
▍(3). 限制交易的管轄範圍包括用美元交易結算。即使是非美國的公司、銀行、證券所，與 SDN 人士進行美元交易，都可能會遭受美國制裁。
2017 年有兩間新加坡公司就曾因促使六個非美國金融機構與伊朗（被制裁對象）進行美元交易，被罰 10 多萬美元。
除非有銀行或公司願意承擔被美國制裁的風險，否則 11 位官員要係國際金融市場做交易，相當困難。
▍(4). 假如 SDN 人士想透過第三方進行「走資」或「交易」，例如某位 SDN 人士將資產轉移去 X 度，X 再與美國金融機構進行交易；該一間美國金融機構和 X 都可以被制裁。
▍(5). 違反制裁措施，懲罰會相當重。渣打銀行就曾違反規定與伊朗、緬甸等國家及客戶進行美元交易，總共罰左超過 11 億美元。原則上，罪罰會按其個別的行為類型、違反程度而有唔同，但有律師行指出從過往例子可見：
民事懲罰：單筆罰款可高達 25 萬美元，或交易金額兩倍以上；另外係違反者亦有機會被加入 SDN 名單。
刑事懲罰：單筆罰款可高達 100 萬美元或交易金額五倍以上，以及監禁 20 年。
▍(6). 即使某機構唔知該名人士係 SDN 名單裡面，或非故意和SDN人士進行交易，同樣可以被美國制裁。
＊＊＊＊
結論：所以，真係唔係話唔去美國、唔係美國買樓就相安無事。國際和戰略研究中心中國專家 Bonnie Glaser 就明確指出，今次對香港官員的制裁超出了「象徵意義」，會實質對香港銀行產生影響。

辛苦晒兆波手足

完全用唔到係冇可能

只係每次俾人見到佢用都變國際新聞咁解

樓上已經有人做到野搵到佢用windows

屌，想send個email 比侵 認錯都唔得

幾時用國安法拉美國總統啊

即做👍🏼

寫到明OFAC

唔係實名嘅野好難禁架喎

有一年時間

Push

間接SERVICE.....都係等畀人BAN ACCOUNT....

有記者問緊好似

當然100%係無可能, 太多野都牽涉美國.....
只要美國公司係知悉下做野就得...起碼唔會罰得甘有情講

好似冇乜分別喎

Stack定stake呀

唔係唔可以去美國咋咩

Close relationship 你真係當無事

Google,apple唔用得
唔怕
國家仲有鴻蒙

會

Steak

佢照用有冇人會知

大家一齊攻twitter

大家幫中篤灰啦

我都想知
例如佢用google search 野
睇youtube
用word工作
其實點知

（雖然以上嘅野佢應該都唔識用）

飛鴿傳書

佢地個代都唔用既
D助手幫佢用架者

陷家用唔倒卡呀, 過唔倒數呀, 資產凍結哂呀, 破產呀, 佢地至驚

有禮貌咁提醒下facebook啦

@Facebook Carrie Lam () is violating your community guidelines by opening a Facebook page as a Specially Designated Person under US Treasury sanctions. We do suggest immediate actions should be taken.

平時個個skip 嘅t&c 終於有人睇啦

Push 提醒師

呢個係踢出境
但係財產制裁上好似無包？

我tweet咗段野，幾分鐘後畀twitter刪咗喎

沒事兒

垃圾

養幾隻信鴿，一齊做返原始人

唔嚮往去美國唔受影響

用華為 用強國制既系統

兆波去咗邊

Intel乜唔係我國台灣省代工咩？點解唔用得？

政府好似係用lotus notes? 印度公司

up

推我願榮光歸香港

銀聯有美國業務

我覺得今日發生嘅事只係早咗27年，
你估今次冇事，2047支那唔會攪你，
到時香港俾支那陰乾咗，
就真係變咗新疆咁，
叫天不應，叫地不聞

send email問下美帝財政部
cc 比FB同豬西伯格
再twitter埋侵侵

用fax啦 政府最鍾意

國際通緝犯根本無資格治港

向地球上俾美國脱鈎
等同生活向第四世界
上等人？權貴？食屎啦

NASDAQ: SINA

推零成本